［有無得諗］想寫本小說講香港特有嘅和平示威加勇武派黃背心式進攻

我想寫小說，大綱如下：

連續兩次和理式示威今次顯示威力，當然612勇武式抗爭亦都引起全世界關注同向全世界揭露黑警嘅兇殘。點樣先可以結合到兩種力量，而唔會互相抵消？

和理持續性周末和平示威，勇派先按奈不動，只要在和平示威中搞事嘅，就容易辨識到嗰班係真鬼。少咗呢類沖突，和理派就會更樂意同安心去持續和平示威，發揮最大影響力。武勇武呢度角式係幫助維持秩序。

勇武留力，到平日時，以黃背心8大課堂策略，影響唔同嘅地點範圍，做完即閃，如果班真搞事鬼都搞，直頭係幫手助攻，佢哋仲要交數畀黑警拉。當然仲有圍立法等等呢類定點攻防戰，都係靠勇武做主力。咁和理派喺呢度有乜角色？最最最重要就係，無論嗰個禮拜發生乜嘢沖突，只要訴求未成，周末示威人數要保持一定數量，真係唔使同人嘈，人數只要唔大跌，已經表示，我撐勇武，勇武派同我哋係同一個要求。當然喺定點攻防戰，和理派都可以喺外圍幫手作物資同行動支援，更重要係舉起你部電話，隨時影低黑警醜行，公諸於國際。

兄弟爬山 各自努力 不督灰 不割蓆 不扯後腳

點解？

唔係小說
應該係紀錄本

你想講係點樣改良香港現有和平式示威?
可以討論吓

小說中人物，努力！！！

大團結

有得做。
文學可能係喺菲冧出現前記錄歷史嘅最佳方式。孤星淚、神曲、十日談、奧德賽、會飲篇至今仍為人津津樂道。